Marshall Emberton 如何？有無人用緊？諗住當 mac/pc speaker 用

今日試聽音色以呢個size 同價錢算好正，又唔駛拖電線，大家覺得點？
有無人用緊？